[突發]終於有人搞籌款幫流亡手足

推

推，海外手足一個人喺海外孤苦伶仃已經好慘了，唔通我哋都唔幫下佢哋？

點比

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

半日得8個人捐大家支持下流亡手足，佢地嘅犧牲都好大，可能依世都唔返得香港

11個鐘連埋我得9個人捐？
唔該你地多多少少都捐d出黎幫下手足

返去繼續仇女啦毒撚

任何涉及錢銀嘅嘢，一定要小心核實可靠性，以免被人騙錢

籌旗搞武器好過

10個人有近三百萬?

推唔到

Push

訓醒睇錯唔好推

幫手推

Ok

lm

捐錢呀大家

的確呀，所以要睇實佢哋本數簿，一開始攞少少試下水溫先

今次呢個捐得過？

send去狠人度, 如果佢地貼出黎會reach到多d人

我識佢哋啲人，我覺得佢哋都ok嘅，但係你哋驚嘅話，咪少少哋試下先

每月有報告，好事

若每人100元，100人已是1萬元

若無法核實，不如直接去前線，做義務社工，同啲年輕人頃下，真正認識下後再。

前乜春野線 依個係幫7.1立法會單野走左去台灣班手足
你係咪打算直接去台灣同班手足傾？

Tui

哦, 明白, 睇漏眼

不過, 大家好心想幫人一件事

總之, 涉及金錢捐款, 大家小心些, 以免被人騙錢
事實上, 已發生, 連很多被騙金錢的案例

建議你上網了解下香港民族陣線依個組織

push

oepay張卡唔俾用嚟捐
我想幫義士呀

拉

成撚日有人搞錯做泛民個民陣

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

你可以google 香港民族陣線。 係唔係呃錢大家見到。